(政府教路) 只要係全裸屍體=無可疑，咁條屍係高官/黑警仔女咁點?

仲有一班紅官
只要全裸就係無可疑

唔係全祼冇可疑
係啲狗知係自己友做嘅就冇可疑

條屍係權貴仔女嘅話 唔洗一個鐘拉咗人啦

借位
毋忘元朗恐襲事件